究竟呢個係拉定係推呢？？？

推

拉

有條野就係俾你拉
冇個啲係推

兩邊都有條柱喎

即係推同拉都得囉

PULL

PUSH

咁佢整呢個牌做咩

係拉，拉同PULL字少咁多筆劃，先會咁快甩晒
推同PUSH冇咁快甩到晒

垃圾post 推

推？

係屌

扌立隹
Pullsh

新字嚟
解推拉都得

拉
明顯睇到立字中間個點
推字左部一定係直線唔會係斜線

打

巴打真係幽默

係李斯